傾得玩得 TG 招男女FD子吹水~~ (?)

好悶呀好悶呀好悶呀！

點解人生咁苦悶呀

生活悶悶地, 有班網友吹下水 kill下time咪幾好

男女比例一半, 有單身 有已婚, 年齡係24-35, 長時間活躍, 有時谷聚, 識個朋友咩都好
玩得笑得抽得負得喪得咩都得, 咩都講下: 生活分享/ 千奇百趣/ 心事/ 膠事/ 政治/ 兩性關係/ 番工閒聊/ 放負
加入我地擴闊下社交圈子啦~~!!!

呢條LINK先岩